陶傑︰請驗高官大腦 自願檢疫屬情緒勒索 帶頭將檢疫政治化

姓羅條白頭佬有130
個水位好高